{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078121?place[place_type]=GID&place[gid]=1078121&place[latitude]=37.2213188163&place[longitude]=126.6075593185&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "블루아리아"
    },
    "text": "こんにちは。大阜島ブルーアリアペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室および周辺施設のご利用の際には、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。 効率化のため直火方式の調理は許可されず、個人が用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 不確実な期間によって料金と料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルが処理されることがあります。 プライベートな一軒家の客室で、愛する家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiを通じて便利にスマートフォンを利用したり、周辺の美しい旅行先を探すことができます。 ブルーアリアペンションで楽しむプライベートな屋外プール！ 涼しい夏をペンションと一緒にお楽しみください。 屋外プールの利用時間は入室時から22時までで、夏のピークシーズン中はプールが無料で提供されます。 オンシーズン以外は別途料金が発生する場合があり、真冬以外の季節に営業します。 屋外プールをご利用の際は、シャワー後にご利用いただく必要があり、水着をご着用ください。 保護者と同伴した乳児に対する特別な注意事項がありますので、ご注意ください。 プールでは日焼け止めやオイルは使用できず、ダイビングは絶対に禁止されます。 水泳後は飲酒や高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮いただき、不注意による安全事故については責任を負いません。 アミューズメント施設が完備されたカラオケでは、お子様や一緒に来られた方と楽しい時間を過ごすことができます。 ペンション利用のお客様は無料でご利用いただけますし、フットサル場でも賭けなどのゲームを楽しむことができます。 バーベキュー場は無料でご利用いただけますし、グリル、炭、金網、食べ物などはご用意してください。 コンビニやお店が近くにありますので、必要なものは便利に購入できます。 常備薬は安全のために備えており、駐車は可能です。 ホテル式寝具類でゆったりとくつろげるし、ネットフリックスもご利用いただけます。 利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までで、ブルーアリアペンションは基準8名、最大12名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設のご利用の際には、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "効率化のため直火方式の調理は許可されず、個人が用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "夏のピークシーズン中はプールが無料で提供されますが、オンシーズン以外は別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、シャワー後にご利用いただく必要があり、水着をご着用ください。保護者と同伴した乳児に対する特別な注意事項がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンション利用のお客様は無料でカラオケをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は無料でご利用いただけますが、グリル、炭、金網、食べ物などはご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニやお店はありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニやお店がありますので、必要なものは便利に購入できます。"
        },
        {
            "question": "薬局や医療施設は近くにありますか？",
            "answer": "常備薬は安全のために備えており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるネットフリックスはありますか？",
            "answer": "ブルーアリアペンションではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数は何名までですか？",
            "answer": "ブルーアリアペンションは基準8名、最大12名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 951,
        "QA": 800
    }
}